馬會聲明

馬會聲明

馬會就今天(2月10日)傍晚一輛公共巴士在賽馬活動完結後接載乘客往大埔途中發生嚴重事故，導致多人死傷感到非常痛心。本會向死傷者及其家屬表示深切慰問。本會正密切留意事態的發展，並著手研究如何提供協助。本會將適時向公眾交代最新情況。

馬會拎一場投注額比死傷者家屬吧
RIP 十分之痛心

贏錢心情靚咪唔會屌司機囉

你講噠撚野

狗會食屎啦
搞到人家破人亡，妻離子散

要落地獄

初3咪撚開

其實你哋咁樣好似恐怖分子 (喺時間無得返轉頭嘅前題下，令死傷者家屬得到更多幫助唔係好事黎咩？)

狗會有咩可以向公眾交代

馬會聲明

香港賽馬會（馬會）謹此向昨日公共巴士意外中的死傷者親友及受影響乘客表達深切慰問。為了配合香港特別行政區政府就今次事件統一及協調援助資金的工作，本會已成立一個不少於一千萬港元的特別援助基金，以提供即時支援。在事件中每位離世乘客的家屬，及情況危殆或嚴重受傷的乘客將獲得二十萬港元的援助金，而其他須住院而情況穩定的傷者則每人可獲十萬港元援助金。

馬會將與社會福利署緊密合作，確定每位受影響乘客的情況及如何透過政府的渠道，盡快發放援助金。

唔抵得

屌你老母都戇撚鳩 唔怪自己爛賭 走去怪人開賭

馬會培養咁多賭徒，應該負責任啦

馬會聲明

就上週六的公共巴士意外，馬會除成立特別援助基金為受影響人士提供即時支援外，亦將於本週三 (二月十四日) 的夜馬賽事中悼念今次交通意外中去世的市民。馬會將於賽事舉行前進行一分鐘默哀儀式，並會取消馬場內的娛樂表演活動，包括啤酒園和adrenaline內的現場樂隊演奏。此外，馬會也會下半旗致哀。

作為一項主要的公眾活動，二月十八日的農曆新年賽馬日將如期舉行。

依d咪叫做處理得好囉
777